[快d入黎答我] 二百萬人遊行 點解得7萬5人入咗三罷channel

支那肺炎殺到埋身，政府冇做過野咁滯，一直唔肯封關，仲要比大陸人免費來港醫病。由得支那些人一車車咁落黎，再係咁落去社區爆發係遲早嘅事，封關實在迫在眉睫。

三罷channel 其實都宣傳咗好耐，擺過街站，亦都上過好多次熱門叫人join。但直到宜家呢個moment，竟然得7萬5人入咗呢個channel。再對比其他熱門d嘅channel有成20萬人join，真係好難唔嬲點解香港人唔識保障自己嘅利益，唔識反抗，任由自己比政府同資方剝削。

生死關頭，醫護話要罷工，大家口講支持醫護罷工，但連三罷channel 都冇入到。香港人到底係咪鍾意翻工鍾意到連命仔都唔要? 成日話唔翻工冇錢開飯會死，咁有冇諗過幾乎每間公司都有大陸人嗰陣，宜家再翻工你會感染肺炎而死? 唔翻工你最多會冇咗份工，繼續翻工你分分鐘冇咗條命。當中黃藍都可以一齊set rb 嗰陣，點解香港人唔可以一齊罷工?

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

1.29 抗疫三罷公海：

1.29 抗疫黎明地區group

上水：

粉嶺：

屯門：

元朗、天水圍：

大埔：

沙田：

荃灣：

葵涌：

深水埗：

油尖旺：

九龍城：

黃大仙：

觀塘：

將軍澳：

西貢：

中西區：

灣仔、銅鑼灣：

東區：

南區：

推

入咗

罷工需要channel？

唔想做condom，一齊join 三罷

呢個要推

整合晒所有野

大大力推

都要知你嗰行有冇咩工業行動架

1.29 大三罷

連channel 都唔入，講咩大三罷

潛台詞姐係話啲人大遊行就去
其他形式，場合既野呢就唔join
好多人過左200幾日都無進步
始終唔願意行多一步

行完就照常生活，期望有一日中共會良心發現